黃傑龍 黃傑龍 黃傑龍

政府今天公佈委任本會會長黃傑龍教授JP為旅發局成員，由11月1日生效，為期兩年。